<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ScrollView android:orientation="vertical" android:paddingLeft="@dimen/commonpaddingmin" android:paddingRight="@dimen/commonpaddingmin" android:layout_width="fill_parent" android:layout_height="wrap_content" android:layout_marginBottom="10.0dip"
  xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
  xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res/com.santander.app">
    <LinearLayout android:orientation="vertical" android:layout_width="fill_parent" android:layout_height="wrap_content">
        <com.santander.app.components.view.SantanderTextView android:layout_width="fill_parent" android:layout_height="fill_parent" android:layout_margin="@dimen/commonpadding" android:text="Desde que preenchidos os campos específicos da PAC, o CLIENTE pode contratar Conta Poupança para aplicação de seus recursos, os quais serão remunerados mensalmente pelos índices oficiais de poupança. Aplicam-se às contas poupança, no que couberem, as regras de abertura e movimentação de contas correntes. A poupança pode ser aberta de forma isolada, ou vinculada a uma conta corrente. Caso o CLIENTE possua apenas a conta poupança, a movimentação se dará por meio de cartão de débito e recibo de saque. A vinculação de poupança à conta corrente poderá ser cancelada a qualquer momento pelo CLIENTE, ou pelo BANCO, mediante prévia comunicação. A conta poupança é multidata, ou seja, serão considerados para data de crédito de rendimentos (subcontas) todos os dias do mês em que haja novos depósitos, exceto os realizados nos dias 29, 30 e 31, quando então a contagem do período para crédito de rendimentos será iniciada no primeiro dia do mês posterior ao do depósito e assim, sucessivamente. Os rendimentos serão creditados mensalmente, com base na data do respectivo depósito, serão definidos e calculados nos termos da legislação vigente. Sobre os valores resgatados da conta poupança antes de se completar o período mensal para a remuneração não incidirão rendimentos. Qualquer saque será lançado a débito, prioritariamente, do saldo de depósitos acumulados a partir de 04/05/2012, iniciando da subconta do dia, se houver, ou da subconta de data imediatamente anterior e, assim, sucessivamente, até perfazer o valor total do saque. Após esgotado este saldo, serão deduzidos da somatória dos depósitos anteriores a 04/05/2012. Fica assegurado ao CLIENTE o direito de alterar a opção de saque, indicados pelo CLIENTE, considerando-se o saldo disponível em conta, incluindo o limite de cheque especial, se houver. Não há restrições para outros depósitos ou retiradas na mesma conta. Será(ão) aberta(s) automaticamente nova(s) subconta(s), sempre que o dia indicado para aplicação na PAC recair em data diferente da(s) já existente(s) na conta objeto desta autorização. Eventual insuficiência de fundos na conta corrente indicada para débito, obstará sua efetivação, podendo ser estornado pelo BANCO ou a pedido do CLIENTE. É facultado ao BANCO e ao CLIENTE, a qualquer tempo e ao seu critério, a suspensão dos débitos e depósitos automáticos mediante comunicação por escrito à outra parte, com a antecedência mínima de 05 (cinco) dias úteis à data de sua efetivação. A conta poupança pode ser encerrada a qualquer tempo pelo CLIENTE, mediante comunicação ao BANCO e saque dos valores nela depositados. O BANCO poderá estabelecer a obrigatoriedade de determinado saldo mínimo para manutenção da conta poupança. Nesse caso, o referido saldo mínimo solicitado, será divulgado pelo BANCO na Tabela de Serviços afixada em locais visíveis nas dependências das agências do BANCO. Poderá ainda o BANCO estabelecer valor máximo para acolhimento de depósitos em contas de poupança. Esses valores serão informados nas agências do BANCO, ou por qualquer forma de comunicação ao CLIENTE, prevista ou não nesta PAC." app:opensans_regular="opensans_regular.ttf" />
        <LinearLayout android:gravity="bottom" android:orientation="vertical" android:layout_width="fill_parent" android:layout_height="fill_parent">
            <LinearLayout android:gravity="bottom|center" android:orientation="horizontal" android:layout_width="fill_parent" android:layout_height="fill_parent">
                <com.santander.app.components.view.SantanderButtonView android:id="@id/btn_nao_concordo" android:layout_width="@dimen/button_width" android:layout_height="wrap_content" android:text="@string/button_no_concordo" app:opensans_regular="opensans_regular.ttf" style="@style/ButtonHoloDark" />
                <com.santander.app.components.view.SantanderButtonView android:id="@id/btn_concordo" android:layout_width="@dimen/button_width" android:layout_height="wrap_content" android:text="@string/button_concordo" app:opensans_regular="opensans_regular.ttf" style="@style/ButtonHoloDark" />
            </LinearLayout>
        </LinearLayout>
    </LinearLayout>
</ScrollView>